點睇D Engine狗做到三四十歲仲係度溫書進修

做錯D咩

學海無涯

回頭是岸

做engine得罪你咩

好低賤
三十幾歲仲成日比人𨳒老母

🤣 唔怪得班engine狗講野神神化化

幾十歲人仲要摺讀

由舊登屌到新登我都係唔夠依個仆街鬥

it狗先係囉
D科技日新月異
反而傳統engine可以一本天書睇到老

N本書
睇撚得哂

有D位冇source你剩睇code都唔會識做

揀讀Engine時已經錯咗，year1有得揀轉系冇轉又喺錯，投身社會揀做工程再錯，做咗幾年知有伏唔轉行/發現唔到有伏就更大錯特錯

總結：做工程喺狗，抵撚死，唔抵可憐

洗濕個頭

建物建議一畢業就去讀MSc或者MBA先

*建唔建議

之前見過有個阿叔開會俾人屌到仆街
過幾個月唔見佢去開會
問佢同事 原來個阿叔已經退左休
工程呢行都痴痴地線
做到退休前幾個月仲俾人屌

退左休都俾人屌都見過

但係一邊翻工一邊讀會唔會好辛苦
如果grad左ft讀一年好似輕鬆d
搵工競爭力又大少少

知錯，唔錯都錯左廿鳩幾年
唯有下世小心啲

屌到入棺材繼續屌

不如你講下，有咩筍工係去到三四十歲就已經完全唔嗮進修？

正苦

人地進修關你能事咩
你好高級咩

政府出納稅人錢送你去進修

邊個話你知做政府唔嗮進修？進修唔進修完全係睇個人，好難明？